[廢中] 老撚 VS 老閪，邊個難應付D

投票post

老撚

老閪

仲有肥閪呢